AXA安盛一款名爲Evolution的投連險跌95%

AXA安盛一款名爲Evolution的投連險中伏，有投保人3年內輸清2,000萬元，更倒欠保險公司管理費。

Sauce or policy

之前有班支那豬係街拉banner咪就係依隻產品

贊成依法施暴

係

專業投資者先買得

Evolution 7

可以打扮
化個蝗妝
就係 pi

真係好名

pi有錢就得 唔係咩專業資格

你渣架咁嘅垃圾鍊贏咗人地架evolution呀

條友真係唔識㗎喎

蠢撚到

買完 evolution 跟住可以 revolution

中國人生存就已經係pollution